[手動置頂] 8.3 旺角實時地圖

我哋 再次出動整實時地圖 請大家多多支持

大家幫下手推post 上次元朗無人推
大家去到現場load到之後記住 Airdrop 俾其他人呀
我哋每次更新都會有寫更新時間 所以唔驚用錯地圖走呀
最後大家聽日萬事小心

支持real time map

光

復

香

推

港

仲係寫住元朗?
幾點會開始更新?

時

光復香港

代

時代革命

革

命

8.3 旺角
8.4 將軍澳 港島西

八月五號
全港三罷 七區集會

push

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

八五罷工

3點鐘會開始更新

明白
八五罷工

八 五 罷 工

明天見

推 但喺網絡速度要求高唔高 估計基站應該都會overload

Pusg

唔高
同埋因為係圖 所以可以airdrop出去！

支持！上次中聯辦個次好彩有你地渣

希望大家善用我哋有嘅資源可以盡走

大家一齊推

上次元朗好幫得手

大家一齊瘋狂推post

幫推

樓主好人一生平安

多得啲哨同埋睇live嘅冷氣軍師們

大家咁話

Push

必須強推

手足們加油.....真係無乜旺角POST....

罷

推呀

罷啦 罷罷罷

I'm strikin' it.

推 走佬地圖

罷喇罷 罷啦罷罷罷

罷喇罷 罷啦罷罷罷~~~~~~~~

為左香港 罷一日工

罷啦罷 罷啦罷罷

罷啦罷 罷啦啦啦

樓主一生平安

麻煩幫手推
點解8月3、8月4冇人講！

好實用

up

辛苦曬 推

臨瞓前十推

臨瞓前九推

臨瞓前八推

臨瞓前七推

臨瞓前六推

臨瞓前五推

臨瞓前四推

臨瞓前三推

臨瞓前二推

臨瞓前一推

輕鬆十連

罷啦罷罷罷

推推推推

沖完個涼出黎冇晒
推

有用post

推旺角，唔好俾人帶風向去奧運

大家萬事小心

接

光復香港
時代革命

有用

各位街坊想幫手教大家喺大角咀/奧運點走嘅話可以入嚟傾下

多謝咁多位巴打既努力，個人來講覺得個地圖非常實用

瞓醒一推

會出現啲乜？

eason去左邊

FB 見到有人講有2部水炮車係上水出發

留名

幅地圖？

8.5罷工

認真post無人理

幾時推到上熱門

支持，係易明好多

Be water

pushhhh

admin 整埋尖沙咀啊
我一直都用你個map
上次中聯辦戈次見你都俾義士surprise咗

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

8月5

推啊

實用嘢 要上熱門

入嚟幫手推上去

幫下手，求下大家

會
已經整晒成個太子以南嘅九龍

睇翻我哋已經預備好嘅範圍

屌 自膠

撐，勁，多謝你

我冇嘢講

多謝你

推爆佢

推到上熱門

幾時有人入嚟

幫手一齊推

越多人知就越好

即刻同我入黎 唔準當義士condom

Lm

pish
香港加油
be water

幫手推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

繼續推

地圖實用，再推

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

手動置頂

pish
香港加油

推上去，大家一齊用

加油

實用push

實用必須推

85三罷

pish

我要罷工

麻煩大家有消息幫手post喺呢到

8月3日 即時消息

8.5齊罷工

是日必推
pish
香港加油
be water

推上去

聽日見
8月5罷

我無野講

求大家睇呢個, 狗出黎時最有用真係呢個

朗豪地面入口已封

天都未睇 絕對要睇路

網上出左通知叫人唔好偏離路線

同舉旗10秒就咬你一樣道理

幫手提下行街既路人

求cap圖 air drop

地圖已更新
再推

是日必推
pish
香港加油
記住be water

留意住地圖

是日必推
pish
香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

20190803 8.3「旺角再遊行」

我無嘢講

香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕

pish
香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

Be water and be smart

推！好有用

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

聽日將軍澳會唔會有

幫推

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

標題打錯 係721先啱 各位手足務必小心

睇鬼 be water
不流血 不受傷 不被捕

留力 8.4 將軍澳

支持